呼籲文宣組善用北角警署大屏幕

幾時可以去播黑警大電影？

有人扮示威者或福建當日用火點拆。。點都係入晒示威者數。放映會既話，係尖沙咀白波做好過，仲有外國及國內遊客睇，北角只有示威者，黑警，福建。播俾自己睇有咩意思